日清破頂冇人講..

堅股

3.x 入 4.x走左

股災個個要捱杯麵

今晚又食出前一丁慶祝下

股災冇飯食

食杯面囉

那有錢

出前一丁都貴,公仔麵算啦

炒股災概念

一破頂就插到仆街